世界大戰 難得假期留係屋企休息定出去旅行

如題

旅行好撚攰 狗也不屌
有假期仲唔狗衝

1

2

3

4

5

6

7

8

10

差少少10連

連登仔都冇假期

冇人想理你姐

全世界出曬街 得樓豬毒係屋企

唔去旅行你會後悔